鋼鍊Fa 終於出blu ray

知唔知遲d 會唔會出台版中字

出左好耐啦喎 呢個bluray box cap下水姐

咁又點十個有九個都係話粒seed呢

無進度既

停9x%

睇垃圾vcd都唔要啦

神作 dl一套放hd供奉